熱血公民會否違法達義唔帶口罩企街站？

鄭松泰班人日鳩日唔帶

支持

大家樂阿姐叫唔叫口罩

我地輕鬆破解啦 一邊擺街站一邊飲食咪得

(e)該人不佩戴口罩以作出任何以下作為(但僅以該作為在有關情況下屬合法為限) ——
(i)飲食；
(ii)用藥；
(iii)保持個人衞生；

係日日唔鳩戴